[聽党話，跟党走！！]禍不及妻兒？？党從來唔係咁教囉！！！

先唔講抄家誅九族係支那非物質特有文化，近如劉曉波老婆舅仔都攪，就知禍不及妻兒係錯啦！！！

党 <-- 請問乜撚野字黎, 學?

推10！！！！

做5毛狗做撚到你連党都不認鳥？？？？

我係咪5毛就隨便一句就會係? 你又香港民族意識上頭呀? 係又5毛唔係又5毛, on 9 9

我9錢屌你係就係囉仆街文盲打狗！！！

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

哦... 你9錢想要威姐下話, 俾你囉
你繼續自己係度打飛機啦

好彩我時運高睇你唔到囉仆街文盲犬！！！

就憑你對於唔撚識睇簡體字既人定性做文盲, 我只會講一句

大灣區歡迎你
Show Blocked User - 9錢1心

比強國人睇, 當然要用殘體字, 陳秋實律師都叫我地多做國語及殘體字文宣, 比國內人睇。

！！！！

跟黨走

唔識字 咪撚上連登啦

至撚仆街係呢隻愛支病奶共狗黃霑一早係我地LSCOB公認喇沙之大恥辱，盧犬一都只係佢之下！！！

禍不及妻兒？
共產黨咁教你㗎？

點只妻兒，你有親戚喺大陸，第一個搞你親戚

禍必及妻兒

當噹黨……

其實唔識係好事，唔需要學。

推

唔洗理d 傻鳩, 我識唔識睇關佢撚事, 重點係, 係連登 post 殘體唔洗俾人屌咩

豬狗族一直係咁

其實土共野用返殘體字唔會比人屌
好似达狗咁
不過以前中文阿SIR 講過土共唔鐘意黨有個黑字係入面
所以我地應該用返正體寫個黨字

撐黨

薄瓜瓜都靠美帝保護

陳光誠帶埋妻女去左美帝，佢鄉下個姪即刻有人照顧鳥！！！

共產黨教曉我地禍必及家人

支那

黨者尚黑也，做得黨都唔光彩得去邊。

太

子

站

成

瘋

狗

症

疫

區

？

你係

屌你條真心膠，曲使唔使講到明？

.

咁愛國愛黨當然要用返中國式手段

以其人之道.....

我地一撚定贏！

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

[limegreen]香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！[/limegreen

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！